選男友要求係乜？

假設2個男人基本條件一樣

正評 : 一拍即合，但有時會有小磨擦，而對方唔會為你而改

負評 : 初時性格會有d衝突，但對方乜都肯為你改，直到你滿足為止

評完可唔可以講埋點解

肯為你改真係好男人

我男朋友

我同ex一開始都會做戲，扮自己做對方心目中嘅理想形象。
到一年半之後我先發現對方啲真面目
初頭佢扮唔介意我大洗 原來係假
初頭我扮唔介意佢自卑 其實都係假
一大吵 咩都現晒形
分手令大家都舒服左

一拍即合有既...... 因為我同佢都喺度做戲 咪好夾囉

所以我揀願意為我改既男友
負左皮

我想知多啲

其實我問呢個問題，係想引申出另一個問題
其實好多男人散左先明白問題係邊，先識去改
但改左之後既佢地，因為以前散過
好多女士們都會諗都唔再諗佢地
咁同大家負評既係咪有矛盾呢？
真心求教

搵到咁真係要好好珍惜

一齊緊果陣呢...
比左好多機會改
例如我ex明知我唔鍾意佢次次嘈交冷戰成個禮拜
我搵佢 佢都唔理 大佬 邊有情侶成個禮拜完全無聯絡？
佢都係keep要咁做
仲要唔止三次

其實男人知咁樣做女朋友唔開心架
我都講過好多次架
其實佢知道架
扮唔知咋嘛
鍾意keep住hurt女朋友咋嘛

呢啲唔包括在負評裡所形容既會為女朋友改既男人
做錯一次 一知道咁做令女朋友唔開心就改既
先係好男朋友

受教了
但好奇問多句，都係小弟自己情況
知佢唔中意，我改過
但好老實，性格上既野，好難一時三刻改哂
佢都認同我慢慢有改
但最後因為我冇完全改哂而散
E家我真係認真知錯改過
係咪依然咁唔值得比多次機會呢？
雖然我知每個人觀點角度唔同
但都係想聽大家講下，等小弟學習下

唔知佢要你改既性格 係咩？
某啲性格要你180大轉變係有啲難

脾氣
有d問題需要解決既時間，同佢講永遠都唔會正視
永遠都係講到我燥/發脾氣先會聽下諗下
佢講過唔中意，我都小左發脾氣去鬧
但有時有d大問題佢又唔肯去溝通
我都係會忍唔住
到e家佢話怕左我
就算見到我改左都唔會再諗我

Whoever is rich

agger
呢啲男人好難遇到 好多都係我行我素

正皮左

但個男人唔會為你改都好咩？

改完就會話 你以前唔係咁架

一定後者
一開頭大家都好夾 其實而家都算 但耐咗有磨擦時 都係我去改居多

都係同樣問題，真係會有人散左先識意識到個問題
咁係咪因為去到散左所以唔值得再考慮呢？

點解唔撚下係咪自己衰先要人去改？

無可否認你是有point的
但有時對方改唔到都要另一個去就

可能你真係hurt得佢好甘呢

唔好意思
見到你個名就好想講句tb死全家
唔反對hurt得佢甘
所以咩結果我都預左，只係我做緊我做到嘅野